關於裝Windows落SSD

之前砌左部腦 佢幫我裝埋windows落SSD
咁部電腦最近怪怪地 之後我重裝左windows
但去到揀返裝落SSD佢就變左咁
我入bios都搵唔到點set sss格式
有無人救到我
底板：msi b250
[img]
[/img]

GG

此話何解

撳刪除掣Del 晒d partition
然後就裝到

同一個硬碟(ssd)刪晒啲磁碟區(等於格式化(會無晒資料)

齋插隻SSD 格式化SSD 重裝

都係叫我轉fat32

爬過文好似話要4k對齊
照刪？

你格式化咗未吖

4k對齊唔係宜家做

即係刪哂復原 個d? 得返主要係度？

windows 10 格式化嗰陣會自動幫你對齊4k架啦

全部都要刪 格式化之後見到得一條記錄先係啱

刪除哂之後依家裝到了
裝完之後洗唔洗入bios set其他野
除左set ssd做開機

唔知一陣裝完windows我去睇睇

唔使set 你得SSD有windows 佢會識得用SSD開

ching 想請教多少少野
4k對齊點做
定win 10自動對齊埋

點解會有人負評你

求其啦 我都唔在意呢啲嘢 我又唔會去睇返我啲留言

ps MAC post 每個留言都有負皮 但冇人認係佢負皮